Dans les [feuilles de styles](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#feuille-de-style) du [site web](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#site-web-ensemble-de-toutes-les-pages-web), les unités non relatives (`pt`, `pc`, `mm`, `cm`, `in`) ne doivent pas être utilisées pour les types de média `screen`, `tv`, `handheld`, `projection`. Cette règle est-elle respectée (hors cas particuliers) ?

